\documentclass[11pt,a4paper]{scrartcl}

\newcommand{\blatt}{11}
\newcommand{\abgabe}{02.\ Juli 2019}

\input{config.tex}

\begin{document}
	\begin{multicols}{2}
	\aufgabe{Peer Review}{Schreiben Sie eine kurze Referenz zu dem Ihnen zugeteilten Paper im Rahmen von etwa einer halben Seite. Lesen Sie das Paper dafür \emph{mehrmals} aufmerksam durch. Beantworten Sie dabei folgende Fragen:
	
\begin{enumerate}
	\item Was ist Gegenstand des Papers? Ist das Thema relevant oder interessant?
	\item Ist das Paper gut geschrieben? Ist der Text klar verständlich und einfach zu lesen?
	\item Ist die Argumentation und Darstellung des Datenbankansatzes schlüssig, oder eher fehl leitend?
	\item Ist die Darstellung inhaltlich richtig und stimmig, oder sind Ungereimtheiten zu erkennen?
	\item Versucht der Autor, Fremdbegriffe zu erläutern, oder herrscht Bullshit-Bingo?
	\item Beurteilen Sie die zitierte Literatur. Wirken die Quellen auf Sie vertrauenserweckend?
\end{enumerate}}{10}

\aufgabe{MongoDB}{Installieren Sie MongoDB auf Ihrem PC zuhause und erstellen Sie eine leere Datenbank. Laden Sie die JSON-Datei unter \url{http://media.mongodb.org/zips.json} herunter und spielen Sie diese in Ihrer MongoDB ein. Wie lauten die (von Ihnen getesteten!) vollständigen Befehle dazu?}{4}

\aufgabe{MongoDB Shell}{Welchen Aufbau haben die Befehle in MongoDB, mit denen Daten aus der DB abgefragt werden können? Erläutern Sie an einem Beispiel und vergleichen Sie mit dem \texttt{SELECT}-Befehl in SQL.}{4}
\end{multicols}
\end{document}
